點解台灣咩都要有譯名？

exile=放浪兄弟
coldplay=酷玩樂團

直接用返原文有咩問題

台狗啲英文

L'Arc〜en〜Ciel=彩虹樂團
我唔識法文 但彩虹樂團感覺7好多